姚松炎輸左嘅話真係好可惜！！

雖然我個人非常之唔中意姚松炎關於土地方面嘅政策，但我敢講，姚松炎可以話係香港少數肯做野嘅人

真係肯做足功課，背晒data，有幾多公頃丁地農地棕地，位置係邊，佢都答到

你睇下其他候選人無論泛民又好本土又好建制又好，你試下問佢地真係關於政策嘅野，我賭j係無人識答

我都有睇過姚松炎上網台嘅youtube同網上寫嘅文，佢係真係引用到d data出黎

而最重要我最欣賞嘅係，佢有明顯嘅政策立場，例如，佢對於解決樓市問題係有佢自己成套經濟idea同佢嘅經濟theorem去support

先唔好理佢嘅theory啱定錯，佢已經將香港議政嘅level提升左一個層次，你睇下無論泛民定建制個d人，我賭j大部份人連基本嘅dse econ ce econ理論都唔識，講埋d野黎黎去去都係「改善民生」或者「反拉布」或者「全民退休保障」或者「真普選」，但係你點改善民生？點實際去做？加唔加稅？加咩稅？
問多佢一句都唔識答啦，你根本無成套thoery係你背後support
但姚松炎係真係show到佢有成個theory係背後support佢，你唔單只係投佢個人，仲係投緊佢背後d argument，投緊佢背後嘅立場

所以，如果佢輸左嘅話，對香港黎講，係非常可惜

世態炎涼

要投票 不了

我覺得佢係將成個議政level提升

投完先講
唔使驚俾人屌打手

2018年喇，個制度係廢嘅，任政府鐘意就dq嘅，幾叻嘅入到去都難有作為

有冇作為一件事, 比個有能力既入去點都好過比d廢柴背稿員/ 投票機器入

當個政府可以任dq你，最後咪又係淪為廢柴背稿員/ 投票機器～
當然香港人不嬲對專業人士情有獨鐘

所以港共要搵佢開刀 DQ

一個教授，為香港辭職，全情投入選舉，揀個最惡啃既功能組別。

立法會內討論，做晒功課，迫到狗官口啞啞，最後被DQ。

為團結九龍西，明知陷阱處處燒銀紙，都義無反顧再落場

本來計票數唔會輸，最後因為焦土，被一鑊熟。

公平咩

大炒到完場

炒咗
佢真係好過成8成現任議員 咁都入唔到
公平咩

唔投個專業人士入去
投個on9 仔入去又有幾好？

你個post開得遲啦

哲仔

收皮啦契弟

下屆啦/..

抵死啦 hk人

總之佢無本民前endorse，就係本土派嘅敵人，走嚟搶本土派嘅議席，射落海都唔益佢啦

九西真係一個垃圾地方，繼毓民起呢度落敗後又失去姚松炎呢類有質素議員。含撚吧連登仔焦你老母土啊

有人話政府真正忌憚嘅係姚松炎

世態炎涼係暫時最高質時評節目。
佢真係有實質，可行，有效，有數據支持既建議。
輸左真係好可惜。

教授講野有曬支持
唔係垃圾高官，個腦裝草嘅廢物駁到
唔似梁游、長毛有位入佢地

唔想佢坐大既唔止政府

司馬文贏唔返佢個席都好可惜 唉

其實預左

九西多賤港女廢港男

司馬文同方國珊兩個 選極都輸

姚真係學者嚟 一向都好折服

左膠學者都支持？含撚含上腦？

可惜但入到去都無作為，希望佢出返黎揾錢，唔好再理香港人

落九西，搵個教授落去選
訓醒未？

因為香港唔需要有料既人
只需要食到風向既候選人
只要班on9 覺得你會贏 就會一齊投你 好似買馬咁

個濕9香港硏究又話佢會穩勝

認同
但姚好似不屑呢種選舉模式
事實上 無係網上做得幾好幾勁
可能都唔給你日日出街站效果好
呢個遊戲既玩法 唔係你做得幾好
而係有幾多人識你

姚松炎好有質素咩！？我又唔覺喎

歐諾軒（泛民親生仔）：當選
氾國威（泛民敗家仔）：當選
姚唔系（非親非故）：敗選

算啦
廢老廢中佔既人口比例太高
唯有係等佢地全部落撚曬地獄，而果時香港仲有投票制
先可以有返少少希望

有排
跟住到雙非下一代接手，保皇長做長有

痴線 , 老實學者姚松炎 會輸畀 奶共二世祖

狗西班港豬真係有病

姚博士換個咖哩飯返黎
泛民表示好撚worth

每日150個、雙非、茶記中年新移民鄉音阿姐、IFC返工港漂...... 建制派票源源源不絕

你派個冇班人士入去 正常選唔中

你派個冇牌人士入去 正常選唔中

九龍人食L屎

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

班焦土撚而家開心喇？

輸係公屋區多
焦土撚新東已大敗
本身九西就係十萬左右

其實埋飯民堆預左會抄車架啦

響殖民戰略既影響下香港人遲早都係輸，早d認清事實唔係壞事

根本條友唔曉打單議席直選仲要玩老人區
地區工作又無 黨資源又無 點玩
佢應該選新東港島
兩年後選過比例代表例應該贏既，呢段時間教番書先啦

咁呢樣一早知會
但佢宣傳方法....
唔知想點 單車宣傳
9點後先係住宅區擺站
星期六日係jordan擺站
係何文田都見得毛姨企係度9up

多謝朱凱迪送佢一程啦

你唔撚鳩基哥咪無事囉

咪臭係豬閪

朱閪累死兄弟
自己無左姚又廢左大半武功
加上呢單野做左罪人
佢下屆入到閘都變番炮灰架啦

你講得啱吖，朱西迪最多做埋呢屆

咪就係關帝嗰班扮本土既五毛，日日係度屈人係打手，攪到好多人唔敢出聲。

BTW 祝賀關帝成功令被DQ既姚松炎入唔返立法會，幫保蝗手證明中共DQ有理！

真心好慘
冇希望了
要等幾多年先有機會再送佢入議會
入到去又俾中共借機dq
做做既冇得做
唔想做既就長期霸佔議席

利申投左佢
不過唔會後悔 民主就係講accountability
今屆唔掂就vote out
無後唔後悔鞭屍呢d野

2018 長毛唔選 既話佢上
一係就2020 新東 or港島

但佢都係番去教書啦 香港人對你唔住

你可以聽下大君伐點屌柒紙皮佬同朱西迪

香港不嬲容納唔到勁人

2000票既差距

2k種票, 再加埋焦土, 廢票, 白票果d 死廢柴幫共匪助選,
叫人唔好投票,
要佢輸, 並唔係難事黎喎

想知朱凱迪做左啲咩

點解九西會輸？因為連16年既基本盤都拎唔到

2016年香港立法會選舉
泛民主派、本土派和自決派 181,148

今次
姚松炎 105,060

我當你因為補選而少左幾個％，都唔見左超過4萬票
乜原來依家焦土派有4萬票咁多？廢票白票有4萬票？

唔好個個post都回同一樣既野，我依家問你呀，答啦

唔好個個post都回同一樣既野?你直頭copy&paste添

佢肯捐8萬出黎就知道咩事啦 個撚個入到立法會咪輕鬆扮工走人個個都係為份糧

盲反

佢唔為錢 要賺錢佢番去做番教授好過
香港人既損失

無辦法

香港爛橙政治文化

政治分野是支唔支持中共

所謂左中右(經濟，政治) 全部都無意義

左派工聯會 右派果幾個商界黨 一堆議題立場一樣

傳朱閪同基講 話佢做plan b既話 朱閪佢一定派人出黎選

佢咁樣出過黎選，都唔知有無大學肯請返

教授輸係唔抵
雖然空降係其一原因
不過大家又可以諗下點解佢落九西，而唔係港島
佢打專業牌黎講，落港島應該無咁吃力